有冇巴絲借過共享單車？？？？？？？？？？？？

有咩特別野要注意 好不好踩 明天想入沙田/馬鞍山踩

自己踩如果去左食飯架車比人借左咪要搭車返屋企

同埋個籃擺唔擺到一個書包 我要帶尿袋 水 衫 錢呀 後備電 傘子

點解唔直接租出去

咩呀？

比人借左可以搵第二架

擺到

5蚊30分鐘, 如此類推
記得做個好公民 泊車盡量泊啲唔阻人嘅位

租單車啊去鋪頭

唔想呀 唔知去邊還 唔想渣返去原位

我驚到時唔識整 係咪一出wuu kai沙就好多

你咪撚入黎阿肥閪

你嫁？

係 踩嚟搵我

有冇帶埋羊

自私踩

唔好踩，唔夠力

patpat好痛 坐巴士返歸了

求其影兩張留念